想做激光矯視，但係淆底

想做smile，但養和又無得做
又驚做完有後遺症
已經厭倦四眼既生活

巴打諗住去邊間做?

邊間好 我都想做

香激？

想做但冇錢